何雁詩懷疑自己中肺炎

//
何雁詩昨日到新城電台宣傳新歌後，今日有消息指新城收到其唱片公司通知，她昨日完成工作後出現發燒徵狀。由於她昨日接觸過新城員工及傳媒，故令人擔心。
何雁詩接受電話訪問時，她表示昨日完成新城電台訪問工作再到無線工作後回家，發覺喉嚨痛又發燒，跟住去睇醫生。她說：「因為我接觸了好多人，但話我低風險無接觸任何有新冠狀病毒的人，又無外遊。不過我今朝都做測試，因為依然好多隱型帶菌者，兩日後會知結果，今日我已經退燒。」
何雁詩笑言可能自己太緊張，當到醫院睇醫生時發高燒，回家後又變回好正常，但為了不想影響身邊的人，所以去做測試，現時在家房間自我隔離。她說：「我留在房，Fred（未婚夫鄭俊弘）就喺客廳瞓。」她又指原本明日有電台工作也會取消，下星期的工作則有待有測試報告再決定。
//

希望其他tvb藝員都中招

佢而家唔係tvb

但仍然係隻臭閪

之前搶人條仔
宜家係咪報應